Приложение позволяет задать треугольник со сторонами a, b, c. Затем оно вычисляет и выводит его периметр и площадь. В проекте есть тесты, позволяющие проверять корректность работы приложения, а именно:
- создание треугольника (проверка значений сторон);
- строковое представление треугольника;
- расчёт периметра и площади треугольника.